[集思廣益]買車的抉擇

如題 各位巴打絲打覺得2017 mazda 3 GS好啲 定係2018 mazda 3 sport GS好啲